復活節假期一連4日都要返工

屌你老母

後悔點解當初唔讀好d書啦柒頭

服務業？

唔係咁悲慘嘛~ 為你默哀一分鐘.............

禮成~

達哥唔開台 但要返工